［又係19］與外國條例相比，「逃犯條例」保障足夠嗎？

啲圖同篇文都整得好好
請廣傳

推

好簡單姐，修訂完，再立多d護黨愛國法例，咁到時要咩案件要引渡，寫出黎立到法就得。法庭所謂正義，咪睇法律判。

最尾果張...禁書已經係犯法？香港有架咩？

唔洗李波都係交通意外渣嘛要俾個罪你有幾難，過左關就

咪就係話香港唔犯 但犯所謂「中國法律」都要送中

只係共匪佢覺得嘅禁書，理得你嗰本係講秦始皇焚書坑儒，佢都可以照拉你